荔枝角有囡囡寫真派

係正黨鐵長沙灣廣場門口

大家多啲黎密啲手幫大嬸拎哂佢
唔好益哂啲廢老

依啲紙"賤" 枱幾好用

熱狗